有冇手足同過大陸人拍拖？

佢地點？會唔會呃人之類？
又或者會利用個女仔？

Pls help

我

好姊妹同大陸人拍拖
條大陸仔同女同事出去歐洲出差偷食唔認數

講多啲？

講完啦
最後冇分手
籌備緊結婚囉

我
前任同現任都係
佢地比港女更懂事，唔講錢
都係英國留學識
不過最緊要睇人

有
不過有時佢地傾野啲topic 香港人未必識
同埋佢地睇書睇得多過我地

現任同前前任都係
我覺得好難一概而論

現任好好 ，前前任好識r著數

here
去旅行認識的
而家結埋婚
bb就快出世
可能因為農村大
份人簡樸過香港男仔好多

Lm等睇朱元帥屌9你地

你女神同大陸人拍拖? 恭喜你

識左大陸醫科生
的確唔可以話所有大陸人就係無素質

好多內地人有素質過香港人添啦